代post 13/11 我朋友喺清水寺為香港求左枝第一大吉籤

附一張增值嘅單，做日期嘅證明

佢查咗意思，如果唔啱請巴打更正

第一 大吉

七寶浮圖塔
就像出現了用美麗寶石做成的佛塔般地，似乎會有非常好的事情。
高峰頂上安
因為能改用放眼萬事的立場，可以得到周圍的人們的信賴吧。
眾人皆仰望
合乎正道的你的行為，能被很多人的認同及鼓勵。
莫作等閒看
不用隨便的態度看事情，用正確的心思會招來更多的好的結果。

願望：會充分地實現吧。
疾病：會治癒吧。
盼望的人：會出現吧。
遺失物：變得遲遲地才找到吧。
蓋新居、搬家、嫁娶、旅行、交往等：全部很好吧。
萬事行為謹慎。粗心大意行事的話，就會發生意想之外的災害吧。

光復香港 時代革命
香港人報仇 自己香港自己救

Source:

眾人皆仰望
係咪講緊暴大 係山上面

似啦 好準。
香港人一定會戰勝歸來！